究竟夜晚要唔要熄電熱水煲

同老母因為呢樣野嘈左好多次
佢話睇到網上有篇文定唔知邊個三姑六婆講科學證實d水煲太耐會致癌
搞到晚晚都熄熱水煲
然後搞到第朝起身翻工冇得飲暖水要等佢重新煲

因為水汽走左
minerals content concentration 會上升
會唔會致癌, 睇你用乜野煲

點都好, 問題始終出自東X水

我都睇過篇類似既文，話水不停番煲會釋出有毒物質。
BTW我照樣長開

有人會熄架咩 ？

死就死啦

舊時五六十年前啲金屬煲質素唔好
煲時高温會釋出金屬 所以翻煲會加左佢濃度
宜家不
銹鋼唔會啦

其實會致癌既係飲熱水
唔係煲熱水

所有電器，除咗冷氣，瞓覺就熄

巴打 雪櫃你都熄咁顛呀。。。

係喎，講漏咗雪櫃冇熄